點解冇黑人跳天鵝湖芭蕾舞，係唔係歧視？

黑天鵝也是天鵝！

垃圾post，拉

幾時話開黃店？

柒頭，邊隻字寫住我話開黃店呀？我一開始已經寫明樂富交收呀，你 on99 叫我開店關我撚事